{
  "Motion Mode": "運動模式",
  "Fast Mode": "快速模式",
  "Straight Mode": "直線模式",
  "Speed": "速度",
  "Import G-code": "導入 G-code",
  "Select the right module and set work origin first.": "請先選擇正確的前端模組並設置工作原點",
  "Select a front end": "選擇前端模組",
  "Start Send": "開始發送",
  "Stop Send": "停止發送",
  "Pen": "筆",
  "Laser": "鐳射",
  "On": "開啟",
  "Off": "關閉",
  "Power": "功率",
  "Air Pick": "吸盤",
  "Place": "放下",
  "Pick": "吸取",
  "Soft Gripper": "柔性爪",
  "Neutral": "洩氣",
  "Grip": "抓取",
  "Release": "釋放",
  "3D Print": "3D 列印",
  "Repeat Count": "重複次數",
  "None": "無",
  "Vertical": "垂直",
  "Horizontal": "水準",
  "Both": "兩者",
  "Jog Pen Offset": "抬筆高度",
  "Rotation": "旋轉",
  "Font": "字體",
  "Font Size": "字體大小",
  "Upload": "上傳",
  "Rotate": "旋轉",
  "Greyscale": "灰度圖",
  "Invert": "反轉",
  "Contrast": "對比度",
  "Brightness": "亮度",
  "White Clip": "高光修剪",
  "Algorithm": "演算法",
  "Movement Mode": "移動模式",
  "Density": "密度",
  "Line Direction": "線條方向",
  "Transformation": "變換",
  "Width": "寬度",
  "Height": "高度",
  "rotation": "旋轉",
  "Move X": "X 偏移",
  "Move Y": "Y 偏移",
  "Flip Model": "模型翻轉",
  "Svg": "向量圖",
  "Optimize Path": "優化路徑",
  "Fill": "填充",
  "Fill Density": "填充密度",
  "Working Parameters": "工作參數",
  "Print Order": "列印順序",
  "Work Speed": "工作速度",
  "Jog Speed": "空跑速度",
  "Dwell Time": "停留時間",
  "Multi-Pass": "多次雕刻",
  "Passes": "次數",
  "Pass Depth": "每次下降深度",
  "Fixed Power": "固定功率",
  "Cable Inserted": "線纜已插入",
  "Cable Pulled Out": "線纜已拔出",
  "Connected": "已連接",
  "Disconnected": "已斷開",
  "Terminal": "終端",
  "Choose a port": "選擇一個串口",
  "Select Teach & Play Front End": "請選擇示教前端模組",
  "Control": "控制",
  "Gcode": "Gcode",
  "Teach & Play": "示教",
  "Check": "檢查",
  "Collect DexArm info": "收集 DexArm 資訊",
  "Check need upgrade": "檢查是否需要升級",
  "Download firmware": "下載固件",
  "Enter boot loader": "進入 BootLoader",
  "Connect DexArm": "連接 DexArm",
  "Load firmware": "加載固件",
  "Execute firmware": "執行固件",
  "Done": "完成",
  "The Modular All-in-1 Desktop Robot Arm For Everyone": "面向所有人的多合一模組化桌面級機械臂",
  "The most versatile robot arm with interchangeable modules, easily do laser cutting and 3D printing.": "多功能桌面級機械臂，一鍵更換前端模組，輕鬆完成鐳射雕刻、3D 列印等工作。",
  "Device Info": "設備資訊",
  "Firmware Version": "固件版本",
  "Product Name": "產品名稱",
  "Hardware Version": "硬體版本",
  "check update": "檢查升級",
  "Rotrics Studio Info": "軟體資訊",
  "Version": "版本",
  "Language": "語言",
  "English": "英語",
  "Firmware Upgrade": "固件升級",
  "Firmware is up to date, no need to upgrade.": "固件已是最新版本，不需要升級",
  "Successfully Upgrade!": "升級成功！",
  "OK": "OK",
  "Basic": "基礎",
  "Write&Draw": "寫寫畫畫",
  "Code": "圖形化編程",
  "Settings": "設置",
  "Delay": "延時",
  "Teach & Play Mode": "示教模式",
  "Actions": "動作",
  "Step length": "步長",
  "Set Work Origin": "設置工作原點",
  "Go To Work Origin": "前往工作原點",
  "Front end": "前端模組",
  "SELECT": "選擇",
  "SVG": "向量圖",
  "B&W": "黑白圖",
  "GREYSCALE": "灰度圖",
  "TEXT": "文本",
  "Text": "文本",
  "Generate G-code": "生成 G-code",
  "Export G-code": "導出 G-code",
  "Run Boundary": "跑邊框",
  "General": "通用",
  "Config": "配置",
  "Level": "調平",
  "Leveling": "調平中",
  "Before start bed leveling, put a piece of paper between the module and the build plate. And follow the instructions to level your DexArm.": "開始調平之前，在模組和工作底板之前放一張 A4 紙。根據指示調平 DexArm 機械臂。",
  "Click the button to reset DexArm's XY slope rate. Wait about 4 seconds, the machine will be reconnected.": "點擊按鈕重置機械臂的 XY 軸斜率，等待大約 4 秒鐘，機械臂會自動重連。",
  "Reset XY Slope Rate": "重設 XY 軸斜率",
  "Click the first point to start leveling.": "點擊第一個點開始調平。",
  "Adjust the distance between the module and build plate using the Up and Down button until there is slight resistance on the A4 paper from the nozzle.": "通過上升和下降按鈕調整噴嘴與列印墊板之間的距離，不斷調整直到在拉動 A4 紙時感受到來自噴嘴的輕微阻力。",
  "Click Level when all the points are leveled.": "當所有點都被調平，點擊調平按鈕。",
  "Step": "步驟",
  "Point": "點",
  "Up": "上升",
  "Down": "下降",
  "Save": "保存",
  "send g-code": "發送 G-code",
  "Send": "發送",
  "Auto Scroll": "自動滾動",
  "Close": "關閉",
  "Clear": "清空",
  "text": "文本",
  "svg": "向量圖",
  "bw": "黑與白",
  "greyscale": "灰度圖",
  "Determines how fast the front end moves when it’s not working.": "設置前端模組非工作移動速度",
  "Determines how fast the front end moves when it’s working.": "設置前端模組工作移動速度",
  "Determines how long the laser keeps on when it’s engraving a dot.": "設置鐳射雕刻一個點的時長",
  "When enabled, the Arm will run the G-code multiple times automatically according to the below settings. This feature helps you cut materials that can't be cut with only one pass.": "當選中時，機械臂會根據下麵的設置多跑幾次，這個設置用於切割單次鐳射無法切割的材料。",
  "Determines how many times the printer will run the G-code automatically.": "設置G-code自動運行的次數",
  "Determines how much the laser module will be lowered after each pass.": "設置鐳射模組每次運行沉降的深度",
  "When enabled, the power used to engrave this image will be set in the G-code, When engraving multiple images, you can set the power for each image separately.": "當選中時，用於雕刻此圖像的功率會設置到 G-code中，當雕刻多個圖像時，您可以為每個圖像分別設置功率。",
  "Power to use when laser is working.": "鐳射工作時的功率",
  "Width of the picture.": "圖片的寬度",
  "Height of the picture.": "圖片的高度",
  "Rotate of the picture.": "圖片的旋轉角度",
  "X offset of the picture.": "圖片的 X 方向偏移",
  "Y offset of the picture.": "圖片的 Y 方向偏移",
  "Flip the selected picture vertically, horizontally or in both directions.": "水準、垂直或者兩個方向都翻轉",
  "Content": "內容",
  "Content of the Text.": "文本內容",
  "Font of the Text.": "文本字體",
  "Font size of the Text.": "文本字體大小",
  "Optimizes the path based on the proximity of the lines in the image.": "基於圖像中線的接近度優化路徑",
  "Set the degree to which an area is filled with laser dots.": "設置鐳射點填充區域的程度",
  "The difference between the lightest color and the darkest color.": "最亮的顏色和最暗的顏色之間的差別",
  "Inverts black to white and vise versa.": "顛倒黑色到白色，反之亦然",
  "The engraved picture is brighter when this value is bigger.": "這個值越大，雕刻的圖片越亮",
  "Set the threshold to turn the color that is not pure white into pure white.": "設置閾值，將不是純白色的顏色變成純白色",
  "Determines how fine and smooth the engraved picture will be. The bigger this value is, the better quality you will get.": "決定了雕刻的圖片將會有多精細和光滑。這個值越大，品質就越好。",
  "Choose an algorithm for image processing.": "選擇一種圖像處理演算法",
  "Choose the movement mode": "選擇移動模式",
  "Set a threshold to make sure the pixel whose grayscale is less than the threshold to black.": "設置閾值，以確保其灰度小於閾值的像素為黑色",
  "Select the direction of the engraving path.": "選擇雕刻路徑的方向",
  "Determines the offset of the pen when it is not drawn.": "設置不繪製時筆的高度",
  "Internal error occurred": "發生內部錯誤",
  "Please restart the app": "請重啟軟體",
  "Connect": "連接",
  "Disconnect": "斷開",
  "Status": "狀態",
  "You should choose one point first!": "你需要先選取一個點",
  "was saved.": "已儲存",
  "Level Done.": "調平完成",
  "Device not Found": "設備未找到",
  "You should connect the device first.": "你需要先連接設備",
  "Level Started": "調平已開始",
  "Point A need to be saved.": "點 A 未儲存",
  "Point B need to be saved.": "點 B 未儲存",
  "Point C need to be saved.": "點 C 未儲存",
  "Point D need to be saved.": "點 D 未儲存",
  "Point A was saved.": "點 A 已儲存",
  "Point B was saved.": "點 B 已儲存",
  "Point C was saved.": "點 C 已儲存",
  "Point D was saved.": "點 D 已儲存",
  "Boot Loader Alert": "BootLoader 警報",
  "You should upgrade firmware": "你應該升級固件",
  "start upgrade": "開始升級",
  "Connect DexArm first": "請先連接 DexArm",
  "Stop sending g-code first": "請先停止發送 G-code",
  "Network unavailable, please connect first": "網路不可用，請先聯網",
  "Time out, please retry": "超時，請重試",
  "Data is empty": "數據為空",
  "Firmware is up to date": "固件已是最新",
  "Enter boot loader failed, please retry": "進入 BootLoader 失敗，請重試",
  "Download firmware to flash failed, please retry": "下載固件到閃存失敗，請重試",
  "url is null": "url 為空",
  "download failed": "下載失敗",
  "file not exist": "檔不存在",
  "Generate G-code success": "生成 G-code 成功",
  "Export G-code success": "導出 G-code 成功",
  "Export G-code failed": "導出 G-code 失敗",
  "Export model success": "導出模型成功",
  "Load model first": "請先加載模型",
  "Previewing": "預覽中",
  "Generate G-code first": "請先生成 G-code",
  "Sending Start": "發送開始",
  "Sending End": "發送結束",
  "Sending Stopped": "發送停止",
  "Threshold": "閾值",
  "Please connect DexArm first": "請先連接 DexArm",
  "undo": "撤銷",
  "redo": "重做",
  "lay flat": "放平",
  "duplicate": "複製",
  "delete": "刪除",
  "clear": "刪除所有",
  "export models": "導出模型",
  "Are you sure to delete all?": "確定刪除所有？",
  "NO": "NO",
  "PLA": "PLA",
  "Custom": "自定義",
  "Fast Print": "快速列印",
  "Normal Quality": "普通精度",
  "High Quality": "高精度",
  "reset": "重置",
  "move home": "前往 home",
  "move to origin": "前往工作原點",
  "move to position": "移動到位置",
  "set work origin": "設置工作原點"
}
